---
title: "Die Hypothese"
description: "Die Wheel of Heaven-Hypothese fordert unser Verständnis der menschlichen Ursprünge heraus und lädt uns ein, die tiefgreifenden Auswirkungen unserer potenziellen außerirdischen Verbindungen zu betrachten. Indem wir die Rolle der Elohim bei der Erschaffung des Lebens auf der Erde und ihren Einfluss auf die menschliche Evolution erforschen, tauchen wir in die Schnittstelle von Wissenschaft, Spiritualität und unserer Stellung im Kosmos ein. Diese Hypothese eröffnet auch neue Fragestellungen, wie die Überprüfung antiker Texte auf verschlüsselte Botschaften und die Betrachtung der Möglichkeiten zukünftiger Kontakte und Zusammenarbeit mit fortschrittlichen außerirdischen Zivilisationen."
excerpt: "Die Wheel of Heaven-Hypothese fordert unser Verständnis der menschlichen Ursprünge heraus und lädt uns ein, die tiefgreifenden Auswirkungen unserer potenziellen außerirdischen Verbindungen zu betrachten. Indem wir die Rolle der Elohim bei der Erschaffung des Lebens auf der Erde und ihren Einfluss auf die menschliche Evolution erforschen, tauchen wir in die Schnittstelle von Wissenschaft, Spiritualität und unserer Stellung im Kosmos ein. Diese Hypothese eröffnet auch neue Fragestellungen, wie die Überprüfung antiker Texte auf verschlüsselte Botschaften und die Betrachtung der Möglichkeiten zukünftiger Kontakte und Zusammenarbeit mit fortschrittlichen außerirdischen Zivilisationen."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["spacecraft-in-orbit.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 140
toc: true
---

Die Hypothese, die hier auf Wheel of Heaven vorgestellt wird, lehnt sich stark an die Offenbarungen des [Raelianischen Kanons]({{< relref "wiki/encyclopedia/raelism.md" >}}) an, da sie die zentrale Botschaft der Rolle der Elohim bei der Schaffung des Lebens auf der Erde übernimmt. Unter der Annahme, dass die Raelianischen Botschaften authentisch sind, schlägt Wheel of Heaven ein differenzierteres Verständnis der Raelianischen Botschaften und ihrer Auswirkungen im Kontext unserer sich rasant entwickelnden Welt vor.

Im Kanon der Raelianischen Botschaften werden die [Elohim]({{< relref "wiki/encyclopedia/elohim.md" >}}) als eine fortschrittliche außerirdische Zivilisation dargestellt, die für die Schaffung des Lebens auf der Erde verantwortlich ist. Nach diesem Glauben fand der Schaffungsprozess innerhalb eines Präzessionszyklus von weniger als [26.000 Jahren]({{< relref "wiki/encyclopedia/great-year.md" >}}) statt, ein relativ kurzer Zeitraum im Vergleich zur geologischen Geschichte der Erde.

Die Raelianischen Botschaften, die als kongruent und kohärent betrachtet werden, stellen die Elohim als Wesen dar, die die Wissenschaft der Genetik beherrscht haben und ihr Wissen genutzt haben, um eine Vielzahl von Lebensformen auf der Erde [zu erschaffen]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}}), einschließlich des Menschen. Es wird behauptet, dass diese Botschaften in alten religiösen Texten, insbesondere der [Bibel]({{< relref "wiki/encyclopedia/bible.md" >}}), kodiert sind, in der die Elohim manchmal als "Götter" fehlinterpretiert werden.

Da die Menschheit ihre wissenschaftliche Erkenntnis und ihre technologischen Fähigkeiten weiterentwickelt, legt die Raelianische Hypothese nahe, dass wir uns einem bedeutenden Wendepunkt in unserer Entwicklung nähern, dem Eintritt in das Zeitalter des Wassermanns, ein neues Goldenes Zeitalter für die Menschheit, in dem die Wahrheit erneut offenbart wird. Dies beinhaltet, dass die Menschen zu einer interstellaren Zivilisation werden, die in der Lage ist, durch das All zu reisen und Leben auf anderen Planeten zu säen. Auf diese Weise würde die Menschheit das Erbe der Elohim fortsetzen und an einem kosmischen Zyklus der Schöpfung und Verbreitung des Lebens teilnehmen.

Dieser transformative Prozess spiegelt die Ereignisse in der Genesis-Schöpfungsgeschichte wider, in der das Leben auf einem zuvor kargen Planeten hervorgebracht wird. Unter diesem Szenario würden Menschen die Rolle der Elohim übernehmen, indem sie fortschrittliche Technologien und Gentechnik nutzen, um neue Lebensformen auf fernen Welten zu schaffen. Dieses kosmische Unterfangen würde nicht nur einen bedeutenden Meilenstein im Fortschritt der Menschheit darstellen, sondern auch den Zyklus des Lebens im gesamten Universum fortsetzen.

Darüber hinaus stellt diese Hypothese etablierte zeitgenössische Paradigmen stark in Frage und ermutigt uns, die möglichen Auswirkungen unserer kosmischen Herkunft zu erforschen. Indem wir die Möglichkeit akzeptieren, dass das Leben auf der Erde von einer fortgeschrittenen außerirdischen Zivilisation gesät wurde, öffnen wir uns für eine Fülle neuer Fragen und möglicher Forschungswege. Diese Untersuchungen könnten von der Entschlüsselung der wahren Natur alter religiöser Texte bis zur Untersuchung der Möglichkeit von Kontakten mit den Elohim oder anderen außerirdischen Wesen in der Vergangenheit, Gegenwart oder Zukunft reichen.

Während wir die Grenzen unseres Wissens weiter verschieben, lädt die Hypothese von Wheel of Heaven uns dazu ein, die Grenzen unseres Verständnisses in Frage zu stellen und die breiteren Auswirkungen des Platzes der Menschheit im Kosmos zu betrachten. Diese Perspektive bietet uns einen Einblick in eine Zukunft, in der wir nicht nur die Nutznießer des kreativen Erbes der Elohim sind, sondern auch aktive Teilnehmer am fortlaufenden Prozess der kosmischen Schöpfung und Evolution.

Indem die Raelianische Hypothese erweitert wird, strebt Wheel of Heaven an, weitere Untersuchungen, Debatten und Reflexionen über die Mysterien unserer Herkunft und das mögliche Schicksal, das uns als einer raumfahrenden Zivilisation bevorsteht, anzuregen. Dadurch hoffen wir, ein Gefühl von Staunen und Neugier über die unendlichen Möglichkeiten zu fördern, die der Menschheit auf ihrer Reise durch das All bevorstehen können.

{{< figure src="images/spacecraft-in-orbit.png" caption="Ill. 1 - Raumschiff in der Umlaufbahn" >}}

## Wo lässt uns das zurück

Die Hypothese von Wheel of Heaven erweitert nicht nur unser Verständnis der Raelianischen Offenbarungen, sondern fordert uns auch auf, die Natur unserer Existenz neu zu bewerten und die tiefgreifenden Implikationen unserer möglichen außerirdischen Herkunft zu berücksichtigen. Indem wir die Rolle der Elohim bei der Schöpfung des Lebens auf der Erde in Betracht ziehen, werden wir ermutigt, die Schnittstellen zwischen Wissenschaft, Spiritualität und der Suche nach Bedeutung in einem ständig expandierenden Universum zu untersuchen.

Ein Aspekt dieser Hypothese, der weitere Untersuchungen verdient, ist die mögliche Auswirkung der genetischen Manipulation der Elohim auf die menschliche Evolution und Entwicklung. Wenn die Elohim tatsächlich für die Schöpfung des Lebens auf der Erde, einschließlich der Menschheit, verantwortlich waren, welche Rolle spielte ihr fortgeschrittenes genetisches Wissen bei der Formung der Merkmale, Fähigkeiten und sogar unserer Neigung zu spirituellem und intellektuellem Wachstum unserer Spezies? Dieser Untersuchungsansatz könnte zu einem tieferen Verständnis des komplexen Zusammenspiels von Natur und Erziehung, Genetik und Umwelt und der Rolle der außerirdischen Intervention in der menschlichen Entwicklung führen.

Eine weitere faszinierende Dimension der Hypothese von Wheel of Heaven ist die Erforschung alter religiöser Texte und Mythologien durch die Linse des außerirdischen Kontakts. Indem wir die Möglichkeit in Betracht ziehen, dass diese Texte verschlüsselte Botschaften von fortgeschrittenen Zivilisationen wie den Elohim enthalten, werden wir aufgefordert, die Weisheit und Einsichten, die in ihnen enthalten sind, neu zu untersuchen. Diese Neuinterpretation könnte zu einer Synthese von spirituellen und wissenschaftlichen Perspektiven führen, die uns neue Einblicke in die Natur der Existenz, des Bewusstseins und unserer Stelle im Kosmos ermöglicht.

Die Hypothese von Wheel of Heaven eröffnet auch eine Fülle von Möglichkeiten für zukünftige menschliche Bemühungen in der Raumfahrt und Kolonisierung. Wenn wir tatsächlich das Erbe der Elohim als Schöpfer und Verbreiter des Lebens tragen, welche ethischen Verantwortlichkeiten und Herausforderungen könnten wir dann als wir uns von unserem Heimatplaneten entfernen und auf andere Lebensformen im Universum treffen? Wie könnte unser Verständnis unserer kosmischen Herkunft unseren Ansatz zur Raumfahrt, Diplomatie und der möglichen Kolonisierung anderer Welten beeinflussen?

Darüber hinaus lädt die Hypothese uns dazu ein, die Möglichkeit einer fortlaufenden Kontaktaufnahme zwischen der Menschheit und außerirdischen Zivilisationen wie den Elohim zu betrachten. Wenn sie unsere Entwicklung im Laufe der Geschichte geleitet haben, was könnte die Zukunft für unsere Beziehung zu diesen fortschrittlichen Wesen bereithalten? Werden wir schließlich offene Kommunikation, Zusammenarbeit oder sogar Allianzen mit ihnen aufbauen, oder werden unsere Interaktionen in Geheimnis und Intrigen bleiben?

Zusammenfassend dient die Hypothese von Wheel of Heaven als Katalysator für die Vertiefung unseres Verständnisses des Universums, unserer Herkunft und unseres möglichen Schicksals als eine raumfahrende Zivilisation. Indem wir die Möglichkeit der außerirdischen Beteiligung an der Schöpfung des Lebens auf der Erde akzeptieren, öffnen wir uns für eine Vielzahl von Fragen, Herausforderungen und Möglichkeiten, die unser kollektives Wissen und Bewusstsein erweitern können. Und in diesem Streben nach Wahrheit können wir uns auf eine faszinierende und erhebende Reise durch die Mysterien des Universums einlassen.
